真係想屌死尋日班五毛分化撚

果班仆街今日滿撚意味， 和理非行， 對準政權， 開心啦， 好撚多手足落單啦而家

講得好

知唔知點解今日用到連登
就係要班五毛撚分化我地啊屌
害撚死前線

多區開花既好處

果班人真係好撚陰質， 真係要死全家

公道講
今日係打多
唔係純和理非

929完 都知無可能純和理非啦

真係較岩鐘數， 班友而家又上線